[Оглавление](oglavlenie.md)

* **двойная жизнь супергероев**
---
---

Я с Гаваром спустя 10 лет...
Общался слушая его исповеди...

---

И когда он рассказывал Таир и Пушистый...
Типа "мы"...
Он всегда рассказывал про двоих человек...

---

Это всегда смущало...
Когда у не спрашивали...
```
- а что же делал ты!?
```
---

Сложилась впечатление что эта кодировка была четко о двоих...

---

Ну гавор то понятно...
Не хватает вот этой второй детали...

---

Опираясь на череду событий...
Можно предположить что это была Аня...

---

Типа Бони и Клайд...
Потому что он рассказывал как Таир девочка отвлекала...
А пушистый действовал...

---
---

Дети выросшие в плохих условиях...
Или люди ведущие двойную жизнь...
Используют супергероев в третьем лице...

---
---

В какой то момент появилась Мариночка...
И появлялись новые герои...

---

Оба человека страдали недосыпом...
У обоих был потомственный долбаебизм...

---

Гавар даже на Татра и Пушистого писал заявления в милицию...

---
---

И когда мы обоссали его Бони...
Клайд очень расстроился...

---

Его Бони с класса 10 была горантированно на первом месте....
Других девок он просто унижал...
Кидал на деньги..

---

У Бони папа со связями...

---

По большому счету его жена теперь...
Или заменила Татра...
Или на втором месте ...

---

По этому весь класс меняя авторитетов...
Путался...
Они так дуролеили весь класс...

---

Особенно это смешно выглядело...
Когда она рассказывал как он натягивал Татра....

---

Куча слухов про два класса...
А они блядь золото...

---
---

По этому при с говоре с Аниной мамой нападали на одну маму...
При сговоре с друго на другую...
Они создавали нападки на ровном месте...

---

Модридские дворы двух придворных шутов!

---

Это было видно по тому как он защищал Аню...
По их работам в части образования...

---

"Операция тыква"
```
- "ну наши родители дружат..."
```
---
---

Если их брать и прогонять истории через детектор лжи...
Он будет рассказывать про себя без запинки...
Но вставлять других людей...

---

По этому нужен хороший психолог...

---

Потому что...
Убийства
Грабежи
Износилования

---

Продолжаются...

---

А Аня занимает интересный пост...

---
---

Та пиздануха по имени Аня...
Использовала такую же кодировку...

---

Юля и Инна сказали то то...
Беляевский и Иванцов сделали это...

---
---

Два класса запятнаные на всю жизнь!
